koopa最呃＄

上年第一年去大型補習社補數
一直聽人講koopa幾好
就走去試
上咗5期頂唔順走咗
原因
1.堂堂睇佢自high多 訓話 等等 試過一堂教得15分鐘次後成堂吹水
講下美國大選 佢以前大學生活
2. 有時d troops method 仲慢過正路
eg sin con tan log
3. 拆plan 拖堂 plan a plan b 神 mcq 大師班 終極＿＿班
二堂可以教哂既拖成期
4. 講野勁狗眼看人低
5. on99 成日要講問書password
要扮你學生問人拎pw問 容乜易姐 你點避都避唔到幾多
更何況講完password 咪又唔點覆video 同學dklm